明將的紅豆軍艦 VS 龍門的凍咖喱，邊個伏啲？

紅豆軍艦：正評
凍咖喱：負評

我投凍咖啡